突然間用唔到個D....

大月

有冇人知係咩問題